春秋時期歷史下半部是由 夏姬 所寫的

數位國君大臣為搶夏姬而使到數國沒落，楚國弱勢，吳越強盛起來，爭霸春秋。

除了美貌，她還有何利用價值呢？

皇帝大臣應該是見盡美人，如果說十多二十多歲她被搶還說得過去，年輕公主啊。
但她年過半百能使巫臣拼命去搶，即便滿門抄斬都愛着夏姬，到底是何原因呢。

是雄性動物本能： 強大的雄性佔有美色交配權；擁有美色交配權而顯得雄性強大？？？？？？

還是爭到夏姬比較威風呢，如同春秋爭霸做霸主的象徵就是夏姬呢？夏姬就是奬杯

故事好寫好聽 同埋咩都賴落美色到啫 唔好ff太多